{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161376?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 송림마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペット同伴の場合も入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用も制限されることがあります。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されますので、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽と飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金及び料金表が間違って反映された場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用も制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火方式の調理は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、直火方式の調理は許されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、無分別な娯楽と飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 533
    }
}